午。

好食嗎

good

弘喺邊食

天一

成日聽到依個名 想去下

=新北江冇乜嘢特色
經過可以試下刻意去就冇必要